[突發]銅鑼灣開左間喜記

14年嗰陣成日落去食同嗌外賣
唔知依家仲有冇呢？

識做啦

想叫外賣
有冇電話

咁撚貴

哪有錢，你老母